突發! [YouTuber托哥torres]講咗點解會條片畀人delete!

大家接唔接受呢個理由 ?

如果佢講嘅係真嘅， 咁都重情有可原

唔會講明出鏡既

未必，我upload 私人片都被警告話 俾人告發 侵犯私隱權
我都冇send過畀人

仲有而家好嚴， 你畀人警告三次就封account
如果做youtuber 一定要搵backup佬

對於尋日條片， 有新comment!

無法播放影片
由於托哥Torres提出版權聲明，因此「[BACKUP] [托哥torres] 美國華人有後悔...」已無法播放。

以後都冇得睇條片 !

咩片

但係已經冇得睇

But he is pretty smart

大概係講嗰啲人， 移民咗去美國california有冇後悔!

打返格仔up lor

新 BACKUP LINK
美國華人有後悔移民嗎？| American Chinese Talk About Their Lives - YouTube

原片已被 托哥torres 於 2月7日下午大約4時55分 列為私人影片，
原因是聲稱肖像權問題而被要求下架。

早前備份再上載的影片則被 托哥torres 控訴侵權而被下架。

後備 LINK
American Chinese Talk About Their Lives

若因超過 Google 流量限制而無法播放和下載，
以下為解決方法：
1. 將檔案加上星號
2. 把檔案新增到自己的 Google 雲端硬碟上
3. 進入自己的 Google Drive 會見到此檔案
4. 把檔案建立副本
5. 點擊建立好的副本就能播放

呢條片拍得幾好，最尾個阿伯講得幾好

唔想得罪班玻璃心大陸觀眾姐

呢d on9 YouTuber, 題材又舊，又要delete，不過完全冇聽過佢

最後個呀伯 好開明

wfc

最後個阿叔真係

如果關肖像權事點解唔打左格之後再upload?

最後個呀叔思路清晰談吐舉止大方有禮，短短幾分鐘已經顯露出有修涵有文化
中國甚至腥港一千個裏面有無一個 ？

呢條片真係FIT

高汁片

真係拍得好好
訂閱支持吓

好撚多垃圾打手

究竟97前有幾多香港人移咗民？

有冇人大概講下條片啲人講乜
有興趣知

冇

有無人有條片
想睇

呢條幾正
講中好多人心聲
走左個啲寧願辛苦都唔想返大陸

疑似自己set private
對外卻宣稱「被刪除」

其實前面#5有

呀叔好耶
以前啲人冒死都要游水落嚟香港
依家啲後生反而成日返翻上去
對唔對得住自己呀爺

上面有

屌 原來block 咗條友睇唔到 sorry

Ok 牛耳餅香港都冇

食屎啦

其實晤明個阿伯話怕97所以走 但又話點估到香港今時今日會咁 係好定壞左？

呢啲違例不嬲都係幫你private唔係del片
佢咪話「下架」

咁你係美國人定中國人

%#*！～$# .... 美國人

我住美國
Internet受好多法案影響
有好多犯法嘢唔係自細喺美國長大唔會知道
例如有啲youtube片美國睇唔到香港睇到

可能本身以前身分係中國人 想講中國人
但諗諗下原來自己係美國 洗驚你中共 即刻話自己係美國人
就好似話自己係香港人既人正常都唔會話自己係中國人一樣

torrespit🤘

可能佢當初驚香港變socialist
只係比想像中好姐

真係拍得好好

收皮啦，信你一成

咁例如邊類片
可以詳細講多d嗎？

真係少左好多 如果佢生活偏西式係有可能唔識

都係俾GOOD最後個呀伯
有D問人做乜唔返大陸 真係問唻問去都係哩個ON9問題 人地住左起度幾十年落地生根 洗你教?

共狗

就算係都唔出奇
條片應該有比拍既人佢channel
假如係個叔伯唔想咁樣出鏡都應該close左佢

講真 條片幾有意思

特別後面個叔叔
佢講最岩個句 100個中國人係到 無一個想番去

又講一句 我仔女唔識中文有咩所為
佢地係到成長 係到長大 係到工作 唔識一樣可以

重有個個牛耳餅
真係好多年係香港無見過
反而美國見到

睇完條片, 我覺得我個名無起錯

好羡慕，見到嗰度嘅人雖然未必個個識英文融入到外國人社會，但China Town圍內嘅人都好開通，好融合，好自由，更加保留到而家香港同中國都流失咗嘅文化

好想移民

打手又來宣傳
呃views呃錢

聽講淨係睇h動都會畀人爆門告你cp😑

見到外國酒樓仲係推車仔就覺得好感動

後半part個呀叔講野

講嘢99地
但搵d人ok

想問點呃？

條友親支親到出晒面

香港不知不覺間變晒做寫單

嚟連登宣傳
啲人上去睇咩事, 有人睇就有錢
咁都要問?

牛耳餅 周街又都有啦
又吹到香港唔見 美國大把

點解係呃？你有興趣咪睇 無興趣咪唔睇
點樣呃錢？ 你無左d咩錢？

肖像權呢個理由真係成立咩？
如果影街外人都有得投訴咁我諗成個YouTube好多片要下架
況且啲受訪者事前已經知要出鏡啦吓嘩